其實派錢有幾唔好？

自己最需要d咩唔通自己唔知咩
講咩集體利益
咩唔好為一粒糖
而放棄更大既利益
講真咩醫療問題房屋問題
搞咁多年都係咁
你有錢起醫院
又有咁多醫生咩
你有錢起公屋
又有咁多地俾你咩
咩派錢唔實際
搞笑
夠你d大白象工程唔實際
派錢派得你幾多

啲錢與其俾佢亂咁fing，不如派錢食番餐好過。

唔想派比無交稅既人